唔好買麥六雞，咁快唔記得飲管單野啦？

香港人：食咗先算

食麥

連登仔最環保，幫人清倉底貨，仲點會記得飲管

抵制